有無人想返it工？

點解咁難入行

有HD都入到行喎

最濕濟係佢得中5畢業，啲濕鳩hr見到可能已經掉走，佢地寧願請個u grad白紙都唔會請個真係識嘅。

返data centre 好嗎？

咁唯一讀返書

宜家好難請programmer, 點會搵唔到工啊

佢有無見工都成問題

有send cv但好難搵
搵唔到就過年之後再算

programmer 都難搵？ 咪玩啦 一開個linkedin 一堆等緊你

pccw solution有請人

我用jobsdb...

你最高既學曆係咩?

我想做十卜

做左幾年都無人請

依家好似同中三差唔多

個人廢無大志